10秒時間話你聽依家熊市定牛市

做乜鳩？我居然睇曬

點只10秒

有D似一買入即跌到落地核.gif

炒人=企業節省成本=爆升

呢一波炒完人唔使再請返 直接用AI取代

升姐係牛市 牛得

連登大把人會話FED出手，this time is different

Ray Dalio 理論
唔好用一概己知己常理去推斷個股市, 你無可能測測聽日會發生咩事

佢自己都試過33歲輸哂所有錢問老豆借錢
連登仔勁好多 個個33歲幾百萬身家

連登仔fg 50k
投資有贏冇輸, 屌打廢老

熊市買熊，唔識放都係死
聽人講牛市熊市，不如自己去硏究，起馬真係學到野

即係牛啦

失業率升=美國樓價跌=熱錢湧入香港=樓價升=牛市

龍市呀 仲牛

憧憬政府會增加失業救濟金，升！

又係時候溫故知新

最壞情況已過，咪即係開始牛囉

因為未睇晒已知係牛市

我都中伏

Pin 呢個

樓主準到

又拎返出來Bin C

而家不是熊，也不是牛。
係龍市呀